Marvel5月8日（海報）全套4張 賣

有冇巴打收

冇

4蚊ok？

5蚊

@donaldmc tg

善心收購
5蚊包郵

咁慘，10蚊全要啦同你